跪求好嘅狗狗獸醫推介（港島區）

尋晚5個月大狗狗喺凳唔小心跌咗落地，佢即時大叫，後腳屈埋離地行吉吓吉吓，即刻帶咗佢去睇急症，照咗x-ray話啲骨冇事，但驚係韌帶有事，話要留院見手術科醫生，可能要做手術。 我地最後冇留到，佢就淨係開咗止痛藥。

新手養狗，好擔心好無助唔知可以點
想問多幾個獸醫意見，求好嘅港島獸醫推薦

自推

我隻狗都試過咁 醫生同佢睇完都係話拉傷 比佢抖下唔好比佢行咁多 之後好番了

咁我都定啲 多謝你 嗰時你隻狗狗抖咗幾耐？

你摸佢撳佢唔叫唔痛都無野架啦 唔洗過份擔心
反而你間急症黑黑地

好似三 四日 我都係新手養 嗰時都好驚慘叫果下 心痛死

摸佢郁佢隻腳都冇叫，但係就係屈住隻腳離地行，大小便都冇去過成日 水又嗰行去飲，要我餵先飲，佢好似痛到唔想郁

今朝我隻狗去廁所個陣整污糟對腳
我就幫攞毛巾幫佢抹
抹右腳嗰陣 唔知係咪大力咗少少
搞到佢慘叫佢之前唔會咁
之後留意睇佢隻右腳 好似冇乜力咁
但行路冇拐下拐下
又照跳到上床同梳發
而家佢行動一切正常
不過都準備帶佢睇醫生
唔知佢係啲骨有事定拉傷
因為佢平時好活躍
成日跳又周圍跑

可能嚇親姐 睇多幾日

睇咗天后個獸醫話可能膝頭軟骨或者十字韌帶有事，但要打鎮靜劑照X-ray拉直隻腳照先知咩事姐係尋晚照嗰2張完全冇用睇唔到
個鬼佬醫生同姑娘都好好，解釋得好詳盡，醫生話好大機會要做手術但佢唔做骨手術，又refer咗我去第二間

佢直頭唔郁，應該痛到行去飲水大小便都唔去佢忍咗10個鐘終於賴咗尿，但屎尋日晏晝痾完到宜家都未痾.... 望住佢吉下吉下好心痛

唔似有事wor，行到又跳到

但佢r痕嘅時候
右腳好明顯係冇乜力 同平時唔同
發覺好多狗狗都好容易整親腳

你隻幾大以為佢地好靈敏但原來都好脆弱咁

骨科淨係識張海雄
係深水埗

8個月咋
你個隻係咪細狗
細狗d腳真係好易出事

我之前個fd隻狗腳關節有事
不過醫生建議隻狗去游水
真係好唔返先做手術
最後佢隻狗真係冇做到手術就好到
佢好似有比supplement狗狗食

膝頭可以搵dr tint 旺角梭椏道

你掂佢隻腳佢會唔會縮/叫? 如果唔會既可以放心觀察多一陣先(當然如果你有錢就睇多1-2個醫生啦)
我以前隻狗都試過跳落床仆街, 之後三隻腳行路, 醫生話冇事, 頭幾日我都信佢真係整親, 當佢皇帝咁服侍, 但過左一星期佢都係咁我就有d懷疑, 果然夜晚偷睇佢, 佢係可以正常咁行路甚至小跑步
狗隻既復原能力比你想像中高, 唔洗太擔心

多謝你

我嗰隻都係
係sofa仆一仆而家一拐一拐
係咪應該觀察吓先

我隻法鬥，但5個月都算細掛 好擔心真係，佢屎尿都唔痾咁你諗住點？定睇定啲先？

Thanks絲打

跑馬地個間

我隻狗之前exactly係你個情況
個獸醫一摸+照xray就話波羅蓋移位
一係做手術/食藥，最後食左葡萄糖胺，會反反覆覆跛腳（運動量大/跳得多）
但近排已經冇呢個情況

昌明街 得一間

4paws

佢宜定跌親第二日，都仲3隻腳行好痛咁，完全唔想郁，我諗游水要遲啲
想問下食啲咩supplement？要俾鈣佢食？

半山堅道130號

多謝你我知邊間了 但係有冇話邊個醫好好？定得一個醫生？

屎尿唔痾又真係要擔心下
狗狗痾唔到便便都會好唔舒服
之前我隻狗便秘 完全冇晒精神
最後都係要睇醫生食藥通便先得
我隻狗而家又冇乜事咁
我再觀察下多幾日

我今日睇個醫生話如果膝頭軟骨同十字韌帶有事都要做手術先好，冇藥食
你指食葡萄糖胺係藥定supplement？係咪有得買嚟食？你食咗幾耐先冇事？

多謝你有冇話邊個醫生好？半山係咪會收費好貴？我呢2日睇醫生照x-ray都冇咗幾千銀了...

係supplement黎，醫生開的。
一個療程14日，每日一粒。
食左大概十日就冇事，但以我所知食得太多對狗仔唔好。
你可以再問下醫生意見。
因為我狗仔個陣一歲幾，係膝頭有事，但我唔想咁細做手術，所以就食住supplement睇下有冇好啲。
So far依家4歲都好耐冇跛過。
但前排醫生都有提過老左關節有大機會有問題，又提議左一次做手術。

記得係葡萄糖胺

我個間係粉嶺，照左x ray包埋藥好似都係千幾蚊咋

醫生話佢腳用唔到力太痛所以會選擇唔痾，所以咪好擔心，佢尿忍咗成10個鐘晏晝終於忍唔住賴咗，但屎佢由尋日4點半痾完就冇再痾過...

if me is u
i buy 紅外線燈 and swim more

and fuck no 葡萄糖胺

明白 姐係長遠都係做手術先斷到尾？你個醫生可以介紹俾我嗎？

Push

佢係咁講。
粉嶺 和泰動物診所
但醫生名真係唔知，一位年輕的男醫生，講唔正的廣東話
Sorry

有幾位 但係呢間d醫生好有醫德 我覺得邊位都可以 我之前大西北都特登的士過去睇

喔...粉嶺又真係太遠了 真係好平，但都多謝你嘅意見，諗緊自己出去買葡萄糖胺得唔得

食得太多好似唔係幾好，建議你問下醫生意見。
出去買唔肯定得唔得，我後尾都有翻診所配葡萄糖胺，都問到好detail先肯配

我果隻領養返黎8歲 膝頭哥移位第4級 無得醫 但佢都行得走得 食緊blackmores果隻葡萄糖胺同青口素

知唔知邊隻葡萄糖胺好？我有個fd食緊caniquin soft chew，唔知啱唔啱呢？

Lm

去北角非牟利試下？

其實supplement都唔會食完即刻見效 搞掂佢依家跛腳先諗
依家你睇多幾日或者唔放心就睇多幾個醫生好過啦

唔洗sorry，多謝你就真！我會參考下你意見，始終都仲係第二日姐 睇下佢過幾日有冇轉好 多謝絲打

今日已經睇咗第二個醫生，講解得都清楚，但係都係話要打鎮靜劑，拉直隻腳照X-Ray先知發生咩事，但佢話佢唔做骨科手術，又轉介左我去另外一個醫生睇，諗住聽日再打去問下

我都有搵過上網有人介紹呢間，會唔會有話邊位醫生較好？

明白，多謝你嘅意見

多謝絲打，跑馬地收費會較貴嗎？

點解唔食得葡萄糖胺？我見都有人推薦食

自問窮ling無錢睇狗界養和 比較吾到 不過你可以打過去問下你個仔/女既情況要check d咩 叫佢報個range

紅外線燈有咩用㗎？但佢咁痛都游到水咩？定要等佢遲啲好返啲先

我搵到醫生開的藥，希望幫到你

應該睇先日先定點
遲左睇醫生會唔會變大件事

多謝你絲打無言感激

好的，多謝你絲打

聽日好打過去 吾好拖 認真 打多幾間診所問

我都想知，其實我係咪太急帶佢睇醫生但好驚會影響佢發育

快d睇啦
d動物好識扮冇事
畀你見到佢唔妥已經好唔妥

好多謝你！

真係㗎？知道了 我尋晚即時帶咗佢睇24，今日又睇多咗個，應該會再睇多個問下

留完見手術科醫生係最正路最穩陣 點解你唔肯留同埋想睇其他獸醫？

今朝起身我隻狗郁多左但都係拐

因為個急症醫生好似好fresh 想問多啲其他獸醫意見

咩狗黎？我個隻都試過整親一掂就叫，不過好彩係普通拉傷。祝早日康復

用左幾耐好返？
我嗰隻兩日都仲拐

法鬥呀我宜家係掂佢膝頭哥佢會縮應該係痛 我睇個醫生話可能係軟骨/十字韌帶裂或斷 要再照x-ray先知 你睇嗰陣有冇照x-ray?

你有冇喺FB法虎堂問過？我都有養法鬥，佢地好幫得手

你試下定時定候放佢去廁板or放塊廁板近D佢瞓緊嘅地方 忍尿咁耐唔係幾好 我都養法鬥 touchwood 佢地D關節真係要好小心

多謝 我會留意下

今日去咗睇第二個醫生，話呀仔似十字韌帶斷咗，都應該要做手術，轉介咗去睇骨科

樓主！如果唔介意價錢貴d的話，可以考慮灣仔「VSH」，真心推介。因為之前隻狗有cancer去左好幾間獸醫都沒發現，到後來朋友介紹，然後一check（佢d儀器好齊全）先發現有。
護士都解釋得好詳細，佢地唔係香港個d普通讀幾個月就去做個d助護，全部係新加坡或者外國回流，我覺得佢地好專業！而且有專科，可以進一步了解
ps：非打手，真心覺得好

VSH真係太貴，小妹負擔唔起 嗰晚睇急症就係去咗VSH，但比我感覺麻麻地，但都聽過專科係幾好嘅

堅尼地城有個獸醫堅好人，勁細心，佢推薦咗我去睇太子NPV陳奎安醫生，話佢骨科邊面好有經驗。有冇巴絲聽過？

推

我家毛孩都係睇過一兩次炸
唔記得個名，一次係男醫，一次係女醫
女醫有心機小小囉
不過我諗信間野個名都 ok 的

睇成點 有咩進展

睇咗個骨醫，佢話十字韌帶唔似斷，似扭親咋 太好啦！一個星期後再返去覆診

我宜家睇嗰間都係非牟利，唔知係咪同你講嗰間同一機構但我睇個骨醫真係好有經驗，睇完知道係扭親個心定晒

我知非牟利有幾間分鋪囉

我去太子NPV

應該係同一個機構嚟㗎，唔記得佐敦定太子，都去過一次

第一次去，覺得醫生好專業，真心推介
嚇咗我幾日

最緊要冇事
人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

冇事就得啦 最緊要狗狗健康 陪多d佢

希望啦多謝你呀
因為個醫生話十字韌帶斷裂照唔到，要靠觸診，如果真係裂咗都會有可能，但就似扭親多，要下星期覆診先知

呢幾日係錫到佢窿，就算佢食屎都冇鬧佢

有冇人睇過北角動物醫院，知唔知好唔好
我隻仔唔知係咪食止痛藥食到傷咗腸胃，宜家食糧嘔糧，食屎嘔屎但嘔完佢又好似冇咩，食得玩得訓得 但都好擔心

你試下逐少少咁餵 一餐糧份量分4-5次 隔15分鐘餵

好 多謝你，會唔會浸糧俾佢會好啲？
我放工會都帶佢睇獸醫，但宜家驚佢餓親肚仔

我都覺
一留院，五千蚊走唔甩，屈你用咩藥，又呢度果度，食呀用呀

佢得5個月 仲細 浸下好少少
不過狗仔餓一兩餐無事嘅 太多日就要睇醫生啦

咁古惑 第二朝係咪又用3隻腳行？

係, 果陣全家都好寵佢, 做人肉升降機, 佢企係床邊嗚一聲就有人抱佢上/落床(1.5尺高, 佢正常果陣要小助跑先跳到上), 佢都不知幾過癮
最後頂佢唔順用"去街"黎引到佢露出馬腳 趁佢食緊野分心果陣大叫去街, 佢狗衝出黎, 我捉住佢隻腳問佢唔係整親既咩, 打佢幾野之後就正常番了

當時太驚，附近得一間24，焗住去咗先嗰晚照完x-ray埋單都3千銀 所以最後冇住到，去多幾間consult下

我放工會帶佢去睇啦就新年驚到時冇醫生睇
其實本身都冇浸糧架啦，呢幾日佢嘔又浸返
其實幾歲先叫大個？

我開頭都以為係，但觀察佢食嘢都吉住就知道真係痛 佢宜家都好返好多啦會跑會跳，但都仲有啲吉同腳仔冇力 腳未好完宜家又嘔，好擔心

我之前有試過一次就扮嘢嘅，但今次唔係我都想係佢扮嘢冇咁心痛

冇人睇住要困籠 唔好比佢跳上跳落

如果你無浸開就唔洗浸 我個陣8-9個月就轉左成犬糧

宜家有困返籠啦
其實由籠放出嚟後，點教隻狗去廁所？佢宜家困籠入面就識去廁所痾，但出咗籠，佢就會周地痾，唔識返入去痾

今晚睇完獸醫睇下點講佢都嘔咗幾日了，只係嘔完又冇嘢咁，照樣玩得好有精力咁

笑死我
你質問完佢 佢又知自己衰咩架喎
古靈精怪

X光都3千? 貴到離晒地喎, 你去麥花臣問下

因為診金都$1200 多謝你

我成日都話佢一到深夜就會除左件狗仔衫, 入面係外星人黎, 佢真係超高IQ, 知做錯野, 見我準備拎野打佢佢會狗衝去哩埋/求救(搵我老母)
可惜去左彩虹橋嚕

npv

北角npv要快，

診金1200? 我隻狗果陣睇心臟專科先3舊水, 重要係靚台妹 x光我冇記錯都係幾舊水... 最貴果次超聲波先2千

我去過太子間睇腳，陳醫生幾好
北角間未睇過，又唔見有人講所以我冇book到，book咗北角動物醫院好似cm幾好咋

我都好怕嗰刻嚟到 你隻咩狗？我隻堅蠢

唔洗怕, 生老病死係所有生物都必經, 我隻狗走左2年我終於學識左+放低左, 而加係後悔當初幫佢吊命, 吊一年用左十幾萬, 要佢捱多一年(一個星期入一次院, 一日食3餐藥, 每次十幾粒)
嗲利

都係，但都要好長時間 你有冇諗住再養？

好想養, 但個銀包唔比我養, 要我經歷多次我應該都唔會比佢打針走, 我拎唔出第2個十萬, 我而加重咬面包還緊d銀行數
放心啦, 你隻狗好小問題姐, 首先你搵個信得過+平既醫生先, d老人家成日都話細個病多d, 大個左抵抗力都好d

明白 我有間睇開好好但收咗爐，所以唔知睇邊到原來好似人咁，有分專科，睇骨嗰啲又未必個個獸醫都好識，之前睇幾個都話我隻仔斷十字韌帶，得一個睇骨有經驗嘅一口否定斷咗，只係扭親 佢宜家隻腳都好返好多啦